隨王菲信佛,女兒穿'悟'字T恤充滿玄機

戴左口罩都覺得佢似親生阿爸「豆泥」

其實係信界王神

遲下係咪變超西？

脾氣黎講兩母女應該一早係

悟空

龜...波...氣...功 ...

支那人個腦真係裝屎

龍珠都未睇過?

咩姐，大陸都有龍珠睇架嘛

屌 依個好笑

有幾on9

賭神做咩仲唔變超級撒亞人

超西

班支那洗唔洗過份解讀到咁

d記者腦裝屎